認清白人/西方閪

大家玩國際戰線 冇所謂 我自己都有幫手

但同時亦都請大家認清現實 就係好多白人/西人都好閪 純粹係抽香港水 同埋將我哋賣豬仔

睇返佢哋平時嘅言行舉止 就知道佢哋嘅價值觀同我哋爭取嘅自由民主根本唔相符

所以無需要對佢哋抱太大嘅期望

例如